請張華鋒不要傷心

你還有党呢
掛住個女咪一齊落去團聚

口德-100

叫d藍天使幫佢生返幾個囉

hi你搞到我有畫面

嗰d踏入更年期or老年期

扣你一百分

加先啱呀

口德邨邨民

有毛主席睇住，無事